{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004778",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000100682",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 숨은빛펜션"
    },
    "text": "こんにちは。楊平に位置する隠れ光ペンションです。 22時以降に入室される場合、ペンションまで予めご連絡ください。 当日予約はできません。 訪問者のレビューは次のとおりです。 犬と一緒に泊まるのに良かったきれいで親切な宿です。 社長の親切な対処と清潔な客室、犬のための配慮に満足度が高かったです。 自然にやさしい環境と広い野原は子犬の遊びにも良い環境でした。 ただ、位置上、近隣施設が不足して残念な気持ちが残りました。 スパ/ジェットコースターは愛する人と溜まった疲れを癒してください！ 利用時間は時間制限なく、ジェットスパをご利用いただけます。 入浴剤の使用はできません。 お子様連れの場合は、安全に注意してください。 ペンション内に屋外プールがあり、夏に暑さを避けて楽しむことができます。 営業時間は14:30~18:30までで、水着、ラッシュガード、軽い半袖ショートパンツを履いてください。 チューブ2本とエアポンプが備えられています。 子供は必ず保護者同伴時に利用が可能で、安全な水遊びのために保護者の注意を払わなければなりません。 ペットは入場できませんが、川沿いで水遊びができます。 バーベキュー場もあって、愛する人とおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。 宿の前の個別デッキで火をつけることができ、利用時間は制限ありません。 炭とグリルを使用する場合、料金が追加され、2名様で15,000ウォンです。 予約時にオプションを選択しなかった場合、料金は当日現地にて前払いとなります。 ペットと一緒に宿泊することができ、全客室で可能です。 収容可能なペットの体重は12kg以下で、最大2匹まで入室できます。 利用料金は1匹当たり10,000ウォンです。 駐車スペースが設けられており、利用時間は14:30~18:30です。 渓谷案内もあり、ペンションの内部でしか入れない専用の川辺です。 ペットも入場可能で、お子様が遊ぶのに適した水深です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションには何時から何時まで受付がありますか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合、事前に連絡していただければ対応いたします。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約は当日でもできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当日の予約は受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に宿泊することができます。ただし、ペットの体重制限があり、12kg以下のペットであることが条件です。また、最大2匹まで入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊する場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、ペット1匹当たり10,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車スペースがあります。利用時間は14:30〜18:30です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くには観光スポットや施設がありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションの周辺には近隣施設が不足しているため、観光スポットや施設は少ないです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはプールがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には屋外プールがあります。営業時間は14:30〜18:30までです。水着、ラッシュガード、軽い半袖ショートパンツを着用してご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周りには自然がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの周りには自然が豊かな環境があります。広い野原や川沿いでの水遊びなど、自然を満喫することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にはバーベキュー場があります。個別デッキで火をつけることができ、利用時間に制限はありません。ただし、炭とグリルの使用には追加料金がかかります。2名様で15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内ではスパとジェットコースターが利用できます。スパは時間制限なくご利用いただけますが、入浴剤の使用はできません。ジェットコースターは愛する人と一緒に楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 609,
        "QA": 583
    }
}